有時人唔係睇得開，係冇得唔睇開d

一句放下
包含幾多無奈
一句唔緊要
包含幾多失望
做左卅年人
自己行左咁多路
所謂寬容
其實係迫出黎
與其話自己隨年紀變得好相與
係因為知道
自己從來都係求人個個
從來都係跪係度唉人個個
好多野扮唔明
看在眼裏都扮睇唔到
扮傻
扮唔上心
落樓下食碗麵又好
飲罐汽水冷靜下又好
人大左
發覺推動自己生存
其實真係得返飲飲食食
其實都係
身邊d人
冇一件事係如意個d
可能真係為左食先至生存落去
放左工打冷
自己一個嗌蠔餅滷水鵝
飲飽食醉
返去打個飛機
第朝起身又一日
起唔到就由佢
其實做人邊得黎咁多道理